[全港男人都已經犯咗法] 網上留言而現實有人咁做就prove到你本身嘅存在就係犯咗法

狗狗們,我屌撚晒你地老婆老母家姐細妹新抱表姐表妹